牛丸姊妹 你問我答

代朋友開 有啲咩想清楚 想了解可以問我
由佢出黎玩識到依家

係咪處女？

隻腳幾長?

午九有冇瀨過尿？

點解佢叫牛丸

比過幾多人屌?

細妹係咪叫牛肺

俾克警拉左未

你老豆係咪賣牛雜

個名好老土
跟咩大佬
邊個咁on9周圍sd條片

唔係好奈啦 一早比人破左

佢全名有個婉字 所以叫自己牛丸

可能係入面比反黑屌到瀨尿

叫避孕丸

牛丸平時份人點

琴日比人拉左啦

佢波好似好細

腳法咁勁師承認何許人

屋企徐晃幾大

咩大佬就唔知啦不過多數都係同井頭村嘅人玩囉
條片係佢哋周圍send俾朋友睇之後一傳十十傳百俾人擺咗上Facebook

好撚串㗎 成日打人架 典型MK妹

幾錢？
可唔可以玩雙飛

假架啲奶

點先識到依類MK妹？

有冇做ptgf

屋企廚房幾大?

最緊要有個牌子夾袋入面有冇錢都唔緊要佢嗰啲酒場擺喺枱面就識到㗎啦

梗係唔駛啦平時都係佢啲仔養佢

Gucci?

夾袋緊係fendi啦 最緊要買個logo大啲嘅啲MK妹唔識認款架淨係識認logo嘅炸

想識MK妹 求介紹

屌你老尾成班垃圾，拎去焚化la

佢而家係咪覺得自己好型岀左名？

屯元天夜晚周街都係啦

唔關我事㗎我冇參與佢哋啲嘢架我只係識佢 同佢幾熟炸

一知道俾人起底嘅時候驚到仆街啦仲即時想着草添不過最後都俾人拉咗

咁樓主自己係咪mk妹

你係咩丸？

唔係MK妹中學識佢

劉生撈咩有咁多閒錢養條mk

拉

唔止一條仔養佢啦大把人養

咁即係做ptgf囉

佢啲紋身有乜嘢特別意思?

見撚住佢ig刪相轉icon轉名就知佢淆啦

有冇價目表睇下

How much?

巴打你睇下你樓上

唔知二人同行有冇優惠呢

三人同行可能有折

點解會嚟連登出賣佢？

#46 #47 #49 三人成行

冇咩意思佢覺得型

一直都唔太鍾意佢份人太串 見佢依家咁紅就出嚟討論下

牛丸姐學開邊種武術
似係武林世家 佩服佩服

MK妹冇價位 飲醉酒任屌

有冇add佢個private ig

成日痴住啲仔之後周圍打其他女 練開

圖都冇張
我話我係佢老母都得

有咩感想

牛丸姐係咪真係手足黎想知
比佢打果條女好似係藍絲抵

即係做肉便器

有無多d牛丸的相

我開po討論都要保護自己一陣俾佢朋友搵到我係邊個咪死

識唔識被打果條mk妹

神威牛丸係咪舊朵
D拍片有無比人拉

不過佢多數都經訓練好飲得

拍片嘅未搵到主要搵間出鏡頭嗰三個 神威牛丸唔係佢個朵先係拍片條友尻叫

諗起都扯扯地好飲得咁係咪好吞得

除咗佢IG啲相有我同佢合照囉不過如果放出嚟一定俾人知我係邊個啦

俾人打嗰個叫榕榕 出左名姣 仲扮哂大家姐

聽人講個好好屌

淑儀 性格嗰啲同牛丸差唔多

全部都00後？

放佢ig啲相嚟睇吓

俾網上起底個時咩都刪哂 連private都刪埋睇鬼咩

推推呢個先

啲女係 啲仔唔知

想屌冷帽妹 睇落腿幾長

淺黄 冇遊行 ig開下po咁 不過同成班fd成日返大陸玩

返大陸玩都叫淺黃？呢啲叫偽黃，cosplay

好想吊牛丸姐 俾佢隻腳踏賓州

踢爆你

想扑牛丸姐，有無得介紹？

280一q ok?

我俾多一蚊

有冇片重溫

點撘路

我係瀨尿蝦 可摸以介紹我畀牛丸識

入左去啦喎

唔係帽先係牛丸咩

認真？bar唔多見又成堆仔圍

冇帽先係牛丸

你噏乜9？

人地自己有場架

幾錢Q

牛丸同紅帽有無磨過豆腐？

樓主自介先拉xd

咁正常人咪入唔到場

青頭發現

考狗

神威係
代表牛丸姐係宇智波既族人！

神威。牛丸

塊閪係咪牛肺？

點解牛丸咁憎人食lsd?
佢自己都道友款

咪撚天真

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

榕榕個格係咪抵打？係咪藍絲？

Sor 自膠

佢玩唔玩3p

貼牛丸張相上黎先講

Pornhub咪有片睇囉

有咩方法識到牛丸

我完全諗唔到有咩關係

邊個人咁戇鳩拍片擺上網？

咁點解唔叫墨丸？

拉 block埋

睇完條片重燃返想識同屌mk妹既慾望
點入手好？

俾人打嗰個係咪抵打？
仲有牛丸係咪會幫人口爆？

直接問幾錢

樓主食唔食到兩枝煙？

link

可唔可以連續食兩支煙

其實佢係咪知自己係一塊牛肺 加埋全名有個婉字所以叫自己做丸牛

Ha

堅定流

即買
去咩場有mk妹

佢邊間中學?

應該係堅，我喺個講佢嘅ig見到
內容都係話佢條含撚片流出，應該係呢條

屌，真係牛丸？

想包養牛丸
同佢講案底唔驚
有叔叔照顧你

佢冇吸毒㗎 係個樣似炸

藍絲呢啲真係唔知同佢冇乜交流 嗰格都係姣婆嚟㗎

佢地人傳人最後send咗上去

被打嗰個而家點

點解你係佢姊妹但你好似唔係好鐘意佢咁

依家啲MK妹受保護動物咁款出親街都十幾條仔係隔離
難食啲

女人友誼係咁

自己識啲MK仔thank先等佢帶你入去玩

陳黃淑芳

講佢嘅ig？咩名

push

我有小小鐘意左牛丸
可唔可以代我同佢講

呢個

好似一早已經唔係香港

老豆係牛佬

係狗屋

呢個唔係牛丸 100%肯定

去左邊
其實條片幾耐之前

聽講佢出咗國啦

牛丸點解咁正義打佢仲包埋因為佢吸毒黎個原因
明明d mk個個吸毒款

應該唔係。牛丸 周身紋身

同佢friend過但係越佢越嚟越MK真係好唔鍾意佢

叫佢小心行過坑口 有隻手伸出嚟 渣到佢不似閪型

咁撚有錢
條女屋企人做咩

幫你唔到

唔明

陳黃係咪好多mk妹? 以前啲frd好似都唔係咁

咁幼

識d mk仔都係去LKF
但d女好扮上菜 冇mk妹既霸氣
尖沙咀就毒品多 未去見識過

點解明明係屯門鄉下地方點解會叫MK妹！？應該未夠班出旺角喎

扮嘢嘅咋佢嗰個吸毒但係都會屌人吸毒架

收皮啦成班社會垃圾
喺到開post搏乜？
你咪又係一隻不學無術嘅mk雞

咩叫神威？
我淨係識卡卡西個招

佢是咪黑社會嚟？

高？

牛丸個格係咪好過榕榕？
呢班人係中幾

樓主有無辦法拖幾件MKgs出黎同連登巴s玩群屌？
各巴有意請quote帖報名，方便樓主點人數call囡囡！
p.s. 樓主有計可以trump兩三隻老處落去當神秘大獎增加氣氛！
LM1

牛丸黃定藍？

Ching不如夾份買支雙精
樓豬話牛丸飲酒就變自由閪

講咗咁耐圖都冇張

咁佢地同Diana咩關係

我見今次呢件事既被欺凌者同跪地自摑果個ig都好多朋友咁..點解會比人蝦冇人幫拖？

普通話讀

個名咁撚老嘅

三條片係咪冇connect㗎
明明嘔血嗰條片主角叫做葉雅婷
啲人又話係牛丸片主角
跪地片又話係牛丸啲fd
媽好亂啊

幾錢一q？

唔係噴水

有冇片？

係咪有錢就屌得

有冇圖可以評下

比人打條女好正 條腿都好正
想打住佢黎屌

屋企廚房幾大？

好想要受害人Ig

唔撚叫黃啦屌

做佢姊妹 姐係你都係mk妹?

牛丸你冇錯!

點解要用普通話讀

點知可以同你做愛

牛丸有冇試過比人中出？

食吾食到兩支煙牙 牛丸

唔叫自己做牛閪？

_.lyy04a._

幾錢1q

婉 (jyun2)，音同丸

姓劉?

啲mk唔係只識食可樂 、伏冰同索K咩？
屌你老母，咪撚影衰Psychedelics呀

係撚唔係

做乜Skip左我

廣東話都係讀丸

你係咪以為婉既廣東話讀碗？

屌係喎

有冇佢啲相，好似幾正

淑儀好正,有無比狗拉

對波幾cm長

Friend先下話

有冇link 未睇過嘔血 正係睇過一條

2年前嘅片，假

Agger

重打邊爐

推

啱啱收到風 佢地個邊睇到呢個post捉緊鬼 有啲驚搵到我 我唔想嘔血

條片入面佢話郵票喎
唔係lsd我都諗唔到係咩了

佢唔係拘留緊咩

Hello安定街童
我想加入你地
我叫墨魚丸

仲邊敢再搞大件事

佢哋嗰班人

你咁睇得起啲街童個閪腦

咩叫thank

Thx 清 followed

咁又係

你屌過？

今次係排骨定生菜？
定係邪留丸?

我識佢架屌你

Friend sor

姓劉？

你驚唔驚佢地打？（無片）

係咪鄉黑？

屯門友愛安定班街童收皮啦出咗屯門唔識路嘅

佢係咪黃

佢同開鄉黑班人玩 我就冇接觸個班

姓馬

都驚架 咁惡死 不過我諗唔會知道我係邊個掛 除非牛丸出返黎就有機會知

cosplay黃算唔算黃？

真

偽黄 大陸蒲妹

大一輩 嗰班就靠打上位嘅（限屯門）

依班垃圾 btw 井頭村只係安定友愛人多

就話安定友愛佢地睇嘅 收皮啦

點解咁憎人貼L?

樓豬做乜畀埋線索人哋搵你

你又知佢係食lsd? Mk妹都識lsd?

佢條片有講

咁佢係咪新移民

屌你當年我喺嗰頭讀書 都唔知留底幾多腳毛呀！

屌 咁唔叫毒品啦 mk妹唔撚識野

選揸fit人？

有機會自爆個啲咪唔答

點會搵到我

唔自爆諗清楚先答

咩cup?對波幾大？

可唔可以幫我含？

睇相似A-B，應該都係ipad

仆街乞衣死Mk

對腳好正幾長？

仲請唔請燈光組？

理解唔到Mk仔嘅品味

喂MK仔女望緊PO呀？打我呀笨

咁你又岩

咪撚玩喇，點會捉到

老老豆豆，牛丸條仔係咪同牛丸割左蓆

你係女仔？

你個名

係咪想去三男二女論壇去錯地方？

劉婉咩呀樓豬

全部拎個丸字做朵既出黎見我!!

你話係佢姊妹.但人地比人拉咗.你借佢黎開話題
你係攞景定贈興定有仇

避牛丸

呢壇嘢其實仲存唔存在

咪話唔鍾意佢咁都要問

青山呀巴打

姓黎？

車婉婉？

邊爐家族

有冇二人同行一人免費

有冇打爆條仔

咁都上到熱門

似牛屎妹多

點解無人討論戴帽果條女
明明佢狼死過牛丸

你地d mk圈子 係咪日日都扑野

樓豬要保護自己

慘豬

有帽係咪叫凱婷

點解佢咁蠢會上左去架

夜麻麻笑咗

你靚啲定牛丸靚啲

今時今日仲返大陸既，淺黃條撚咩

我淨係知陳黃有好多童黨on9
利申:母校師兄
對母校師弟妹行為表示冇眼睇

又同鄉黑玩，又返大陸，虧你講得出佢「淺黃」

因為佢好撚牛逼
啲00後玩開抖陰
牛逼牛逼！
丸姐很撚牛逼！

睇佢地啲mk樣真係睇唔出係00後

Ig個bb係咪佢嘅
淑儀有圖未

WHAT A RUBBISH POST
LIHKG

太多筆劃

點解你前一句用㗎
後一句用架

有無電話先

神探

幫我腳交ok?

閪都唔屌除乜撚野衫啊
吹完打飛機完事 垃圾

依個係diana?

咩垃圾呀 醒目仔呀
：搞我呀搞我呀
：打飛機都唔搞你 都唔知有冇性病

如果係就唔止啦喎 有成幾集乜都有

想應徵燈光組 邊到交cv?

拮半支咪得一半風險囉

我都識紅色帽果個，我小學個師妹🤦🏻‍♀️

點解唔叫睪丸？

劉馬車？

是咪處

跪地自摑個條女又係咩事

25i
食撚死班mk

ching 好似識啲嘢喎

最鍾意埋單？

你係出拳出掌定出腳

咁俾佢打個個係咪藍？

條mk妹平時出尖沙咀去邊個場蒲開

yes

四個呢？平啲下次再來

咁佢條仔係咪叫象拔蜯？

被打條mk妹家姐是狗？

喂你地mon完post未 讀好啲書開到Acc先上黎mon Post啦有咩事搵燈光組同事幫你啦屌

咁可以保釋啦屌 班黑警牛丸講句佢識西瓜或者西瓜係佢契爺咪又放反出黎

成班社會垃圾

仲讀緊中學開唔到acc好慘 或者連書都無得讀依家應該尻縮緊好驚

應該係姓劉

Diana(唔係臭雞)

其實係

驚唔驚坐監? 依家心情係點

條仔咁大波既

咁你醒少少啦 打字前諗過先好打 同埋唔好比人拋到。老西都唔認。 佢咬定係你都唔好認 一日唔認佢地都唔敢落手

佢隆胸?

樓主係咪被牛丸班人摑到所以無再覆po

班mk個腦生喺屎忽到，閪識諗咩

片入面個幾條女易唔易溝？佢地鍾意咩男仔？

聽人講佢生過仔 係咪真？

我都係 而家好似落夜總會先有

full time chicken

MK 係米通常黃絲？

想屌紅衫 pm

同一時間可以食幾多支煙

有冇link

死mk冇腦又蠢又柒，學乜人捉鬼，柒少陣先啦，屌你老母出到黎仲唔比我打撚死你地，順便幫你老母教仔，唔識教仔教到咁撚蠢。

有腳癬，你賓州一定潰爛！

想mk牛丸同我玩毒龍鑽 再中出佢

人地就出左國喇，人地大把錢途同前途，你班垃圾mk童黨，繼續跟大佬圍威喂啦，書又唔讀，腦又唔用，剩係識飲毒吹同番大陸，去旅行頂盡泰國台灣，唔識英文又無計既，btw mon po 狗話緊你呀社會垃圾

生菜排骨

樓主上水未

葉劉？

我叫膏丸

屯元天街童都係死垃圾

巧上屌牙

你㩒返我上面個回覆咪有

一次食幾多枝煙?

好想認識佢

Diu, 咁都上熱門

咁係咪通常呢d仔都屌過佢？

留名

牛丸鍾意邊類型既男仔?

全盛時期既牛丸平時打邊爐可以一次過食幾多粒牛丸?

屌你
討論膠post可唔可用不推文回覆
推撚到上熱門

牛丸塊閪有紋身架

攬炒

點解唔叫邪流丸？

邊個會寫自己花名？

Lm

可以一次過收埋到幾多粒牛丸喺個閪度？

因乜事打人

幾多歲

樓主己潛水？

因為屯門牛

佢地依個年紀當正自己街霸咁

紋左咩? 肉便器 ? 請進?

樓豬失蹤咗

夾袋屌你老味

this way sir

樓主個朋友係咪mk妹

一q 幾錢？

有私竇嫁嘛

Hi be frd

問佢食唔食到兩支煙
佢就會表演

搞事熊

樓主唔見咗

點證明你係？

我好想屌到牛丸瀨尿

喂 安定友愛童黨 屌晒你地老母呀

你唔撚信咪出返去囉柒頭

佢係咪要自爆放同牛丸張合照出嚟

無腦撚

大部分MK仔都係去尖沙咀多，你都識講多毒品
LKF嘅有兩個場你可以去試下搵MK妹，
Graffiti （最平MK場，女free男嘅100蚊入場）
Play（高檔少少，不過都越黎越多MK去，以家cheap曬）

垃圾mk仔 讀好啲書先啦 學人mon po acc都未開到

三人同行一人免費？

牛丸正撚到

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

再世凱婷唔撚怪得俾人打